反抗軍 - 絕地勇武團正式成立

絕地（Jedi）這個名字是從時代劇（jidai geki）的「時代」一詞發音轉化來[1]。

絕地勇武 - 任務

靜靜雞

絕地勇武成員：

靜靜雞

信念：光復香港 時代革命 香港人 反抗！

港人覺醒

Black bloc

勇武地下化

警甴

Five demands

支那紅衛兵

18區遊行！！

女勇武

Five demands not one less

HK War 抗爭者崛起

和你shop和你Lunch 可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

Resistance camp

弓戰手

反抗軍

係打飛機PO 定認真成立咗

靜靜雞

Tg group-靜靜雞

行動 靜靜雞

組織 靜靜雞

香城大戰 抗爭者崛起

以後唔好再話係鬼/臥底做 其實係絕地做既

當正自己係神槍手但係乜都打唔中既stormtrooper

香港人 反抗

每個人都有枝光劍

掛住張八達通做乜尻

小學生

呢個好重要，可以大約評估埋邊區多廢佬，休班狗

樓豬中二病定點...

中二病小陣

好快有第9集睇

中二病

個名好正

支持
實際行動係咩？

呢個真係型，唔好係臥底呀

中二

ON9

真雷射劍

中二病咋 千祈唔好當真

真雷射槍

老豆搵仔 不過掉轉左

題外話
時代劇同大河劇又係唔同?

見親日本個邊講古裝劇多數叫大河劇咁

結果係1984結局

我有劍
can join?

靜靜雞 有信念就係

靜靜地你又開post講....

反正都冇人想知 唔驚啦

只要曱甴同藍屍無可疑嘅報道
相信LKF parties手足個個星期開香賓任飲
香港會一步一步重會繁榮穩定

但star wars而家係奶共disney

又話靜雞雞

原本想屌你周圍響朵，不過乜詳細內容都無就算啦

屌你老母，搞乜撚野？呢隻乜野黎！？

啜地

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Chicken walkers

香城online

細路cosplay？？？
點解可以矮成咁

但係佢啲手筋

支持
但安靜

May the water be with u

靜靜雞 唔撚好有名

你死硬啦黑警，我地宗師用原力繳晒你地械

比錢搭車

不嬲鬼佬都會叫popo做stormtrooper

支那01

想學佢吹

Maybe the force be with you always

特警嚟 起麻一個打幾個勇武手足

靜靜雞，地下化

We do not forgive. We do not forget. Expect us.

死圖

願原力與香港同在

真係有百達通

願榮光歸香港

好人好姐，真係唔明點解包到咁。

Push

Darth Vader 就話因為爛面姐 呢隻野

有時絕地亦負責見証及護送、保護任務，如蓋拉行星，在皇后決定要政治轉型，將君主制轉為民主制，便向絕地組織請求派遣人員到該星，確保選舉投票能平安完成

其實。。佢地有無精神病

Vader由始至終都係chosen one黎

幫你補番隻鑊
形式上係自衛隊

絕地領事以原力修行來鍛煉心靈，光劍只作自衛用途。

低調d 就ok

低調到18號會係各大院線上映

原力覺醒

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大人肯罷工 細路駛乜衝

May the Air Force one be with Hong Kong people

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

真甲甴樣

支持地下化 但資金來源要諗諗佢
冇錢就算有方法買槍都買唔起
加油 永不割席

Damn right

Lee is Shing Force

有個打過越戰朋友，當年做過突擊隊，宜家要用手仗行路，佢話近戰最危險係遇到用刀敵人，埋身戰時，刀係絕對危險過槍

2014年之後就應該要成立，不過遲做好過唔做。

勇武係心態

同時期待……香港鐵華團出現

聽日有社福集會阿！
曬馬啦

Sith =CCP

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

白兵根本係死黑警

Rey hongkonger

這不是軍人 是人民

推

幾時可以the rise of hong kong people

咁多人退出 不如加入絕地

勇武冇退出 係轉入做絕地姐

識玩

轉會費0

可以實可以，不過唔一定要其他人帶頭做架
有冇諗過自己都可以做呢

ok搞到我心思思想轉會

不過都係靜靜雞轉好

冇錯

絕地好多人唔係以為勇武真係退場呀？

推 退？轉會咋

推呢張

抗爭者堀起

我地冇退場 我地轉場姐

全部小隊解散 加入絕地

放棄既話 我地犧牲既手足 付出既血汗性命 就會白費